我係香港人呀hi

訓醒起身見到非建制拎左咁多席 我自己區踢撚走工聯會 我淨係想大大聲講一句：

我係香港人呀hi

今日食返餐好既！

我係香港人呀Hi

五大訴求 唔駛理？

為左下屆立法會，請各區議員設選民登記站，記住多一個真係好撚多